［突發］警方消息指：831將會派出國安人員監察悼念活動！

明天是太子站8.31事件一周年。一直向政府和警方追究事件的油尖旺民主派區議員，在警方日前來信「懇請」停止所有集會下，明日傍晚將如常在太子站外以「兩人一更」的方式替市民獻花，再於翌日將花運到沙嶺公墓拜祭。據了解，有民主派區議員近日收到警方消息，指警方高層已下令明天將派出警方國家安全處人員到場監視悼念活動；民主派區議員雖然明白獻花行動或因此有較高風險，但會繼續如常悼念，亦無阻民主派要求政府和港鐵盡快公開全部8.31資料，成立獨立調查委員會徹查警暴的決心。

油尖旺區議會副主席、公民黨余德寶接受《蘋果》查詢時表示，油尖旺區的民主派區議員自今年3月開始，為免巿民到太子站就8.31事件獻花時遭到警方暴力對待，每月的30日或31日，都會自發在太子站外替巿民獻花，直至上月因疫情嚴重才破天荒暫停一次。

余德寶透露，旺角警區指揮官韋能治本月26日曾去信油尖旺區議會主席林健文，「懇請」各油尖旺區區議員停止本月底的所有聚會，但由於疫情近日已回落，故此民主派區議員將緊守2人限聚令，明天傍晚以「兩人一更」方式，恢復上述悼念活動，「8.31事件發生喺太子站，係油尖旺居民同香港人嘅重要歷史，我哋唔可以令呢件事被遺忘」。

余德寶又質疑：「有乜理由政府開咁多個地方做全民檢測就得，我哋跟足『限聚令』舉行活動就唔得？」他指自從民主派區議員今年3月開始代巿民獻花後，旺角出現嚴重衝突的情況，明顯比1、2月時減少。

收皮啦，又想嚇鳩人唔出？ 你班黑警d 手段真係好撚廢

悼念都要國安，清明重陽國安要請幾多人？

另類證明有打死人

出到國安先啦，姐係再一次證明831係發生左大件事。

此地無銀三百兩

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

收皮啦 死黑警，返去食屎

去守墳啦 學下大陸

你拉哂200萬人都改變唔到呢個事實

七月係咪可以燒街衣

屌 咪又係嗰隻李x華

放工路過太子站全部拉囉屌

依家其實悼唔悼念都俾国安人員監視㗎喇全香港人

8964

國安有咩好驚起馬唔會打9人先啦

再發生831 2.0

+1

官方認證

就黎落街食茶記都唔得
因為政權沒有人民授權，太撚脆弱，所以做咩都有機會影響國家安全。

咁多小動作 話無死人真係無人信

聽日都唔會打都起 你驚咁多做乜

上年果班公安添啦

推

悼念關國安撚事
死返老母臭西到

悼念國安？？

屌，上年831咪出左囉
仲打死人添

又靠嚇
以前我都唔會買花 聽日就去黃店整番兩扎

正想講

7月13

皇上，李桂華又立下大功

哦 好驚

陰曹地府成隊喺下面

咁悼念毛澤東係咪又要國安

此地無銀

證實831 真係打死左人

黑警死全家

咁又點呀！痴燃線

喔
831 打死人

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

竟然同國家安全有關, 唔通打死人既係內地公安同志?

即係舊年831同國安有關

唔知有冇派到國安去監視埋啲亡魂呢

悼念老毛唔得？

黑警/藍絲成日話831無死過人，但係佢地形容係悼念活動？

哦

聽日下午11點係子時即係7月14嘅開始

同每年六四有公安監視一樣

推

德寶

咁真係認啦，64呀

就黎變六四

老共「七不講」（普世價值、新聞自由、公民社會、公民權利、中國共產黨的歷史錯誤、權貴資產階級，以及司法獨立，全部不要講）
宜家香港墜落，開始七不講

講到平時冇出咁

佢地派？
佢地有資格叫國安做野 ？

特工話俾人知我係特工 ????

即你8.31有國安份啦

七月十四燒街衣都要
順手燒埋畀佢哋

貼大字報就啱
邊個夠膽拆

我真係好撚驚呀 .jpg

so ??

831 打死人

一係禁哂所有花店囉

你呢?

聽日李大導個欄劇本 又會唔知邊度有假菠蘿， 點都要做下假野扮下呃ot

身有屎？

會唔會有国安睇住我拜山燒衣？
洗唔洗燒定啲元寶比国安？